A.V.A 戰地之王 戰隊收人

戰隊名: 香港、傳說
地區: 香港

我係一個普通玩家, 唔打天梯, 打既話最多去到1500。
大家唔該幫手入一入啦!!!!!!!

RC 27631504 詳情!

自推！

仲有人打AVA

新手想搵朋友一齊打